[屍殺巴士]廢老唔排隊，爭先恐後衝入巴士

廢老既本質根本同支那人冇分別
分分鐘仲衰過支那人

最搞笑係上左車係咁話大把位
咁迫上車做乜

懷疑個司機剩係開一度門係阻止班廢老一窩蜂衝上車順便走數
不過好波

笑到仆街

大把位大把位

成班畜牲咁

香港廢老係全世界最廢

條片個司機都嗌左幾次叫人拍卡
想像唔到開晒門會點

司機有冇得話班廢老無拍卡而唔開車
玩鳩佢地

多廢佬排隊我都會開一隻門.
真係好多廢佬打尖.
開一隻門預防廢佬打尖, 又可以俾d 行路震下震下既老嘢楂住另一道門上車, 又可以預防落雨天d 仆街成把遮對住司機閂遮,d 雨水濺埋去

想轉移視線話司機錯

巴士佬巴打

好似見到啲豬出世咁，一隻一隻慢慢屙出嚟

走緊難？
唔通上唔到班車會成世無得上？

呢班廢老比車車撚死曬就天下太平

good job

笑到仆街
唔排隊爭餐死塞入巴士門口
上到黎又話大把位大把位
呢班廢老咩心態？

兩蚊都慳？仆街廢老

痴撚線

噓！大把位呀！

有聲
之後再指揮d 朋友坐邊個位

好撚肉酸啊班廢老

>
#2 羅拔利雲度夫斯基 • 1 小時前

使乜懷疑專業人潮管制嚟, 香港安全第一

>
#25 dewi👿 • 1 分鐘前

廢老真係唔撚死都無用

大把位呀大把位呀

廢老真係香港寄生蟲，唔死都冇撚用

成班廢老

咒得好，真好，好彩你好快死，死得早唔駛老，如果唔係老左又要比車車死

撚得幾好

屌你班後生係咪冇人性 人地得番幾耐命啊 唔通仲同你慢慢排隊等巴士啊

痴線好似返左好耐之前逼上巴士既場面

廢老

點解人老左就要尊敬

趕撚住去死呀

垃圾，仲成撚日屌後生

驚蝕底心態
有時搭巴士如果個司機唔係停喺龍頭開門的話啲人都會一窩蜂湧上去爭上車

廢老真係好撚on9，柒到核爆

成班人渣趕住投胎

人類離開地球最後一班車？

如果架車係單程去大陸，你估會唔會咁

依班人型畜牲真係好撚嘔心

我係個巴士佬索撚性熄匙劈車算數
話鳩班生番垃圾想整爛棟車門

呢班咁嘅生番居然仲畀佢咁上

依部未裝防彈玻璃，死梗

大把位呀大把位呀
下面

香港點撚解會生產出咁多廢老

喂！！！上嚟啦，大把位呀屌你老味！

學暦唔高，打份牛工都買到樓，自信心膨脹哂，每日睇報紙牙痕屌廢青，以為自己個套自私縮骨既人生態度最勁囉

啱啱先屌完一個

一路屌一路用手頂撚住佢唔俾佢上車
佢仲跌落地拿返乍沙話:冇打尖!差D打尖啫

唔知司機定花生友補左句：下面

on撚9

又係d我上唔到都唔比你上既心態 都唔知有咩好爭

呢個情況 每日都會遇到
搭地鐵 等上車開門
屌你老味
中間個位係比車上既人出黎
但係總有D仆街唔撚理
企係中間度迫上車 唔讓人出

好喇 到落左車 去扶手電梯個位上上層
屌你老味 個個都唔撚讓 唔撚排隊
個個都係左攝右攝
你話你係趕時間 要行上去 咁我條氣都順D
但我屌你老味
左攝右攝 只係為左企前幾個位
企前幾個位 係咪真係有金執

無公德心既表現

成班廢老連上車都卡關
司機俾佢地激到札札跳

班廢老成日驚執輸咁
乜都要搶

廢老，垃圾

留名

唔講以為去左印度迫車

講真其實我地唔出邊有位比佢地上車

好佩服英國人可以帶領呢班垃圾將香港變成國際級城市

唔好成日話廢老
唔讓車上既人出先
好多年青一代 我都成日見

上樑不正下樑咪

好想睇地鐵有廢老專用車卡會打成點

水貨專用加廢老專用 每日都有曹星如睇

個司機專登開半邊門

聽朋友講呢個應該係大埔林村親中既活動後散場
佢地好似係到一邊食盆菜一邊唱國歌 仲有好似朱咪咪有份黎唱歌助興 我估係前身紅衞兵集會黎

成班就黎可以趕得切同毛主席見面啦

唉，人地日本天災都咁唔會咁
睇呢要買支壘球棍，第時有咩天災人禍可以用